cc台日報：凡是同大陸做生意嘅 就要裝修

咁全香港都可以裝修了

To Cc台班細路 :你扔晒你屋企中國製嘅野先講啦

M記.....

cctai唔即刻割蓆你仲想點

cc台班冷氣撚成日想扮大台

班細路仔駁唔到淨係識負皮

留名睇CCTai Lan Hei Lun光棍節繼續陶寶 然後屌人唔出

幾時裝修apple🤔

正喎

你自己落去講啦

寫定遺書先好落去講

係咪要裝修全港街市？

CC台comment精選：

依個post咩事？
明明係商場食野聽中年人講燒得好 大快人心
連登仔爭住割？

CC台comment精選：

笑撚左小米都唔燒得咁撚潔癖去屌下popo射清真寺好過啦 黎屌前線

東亞 打爛完貼張一百蚊

比意見 有批評就屌撚走佢 淨係想睇人吹奏

家係有北京， 中華 兩隻字都打

cc台神早做左呢場運動既大台

好多年前班高登憤青日日比波台笑， 依家終於掘起，打低波台

佢地負責掩護對家啫

中電

CC台:斷電真攬炒

真核彈

香港陸沉政府仲唔跪？